本人正式發起港鐵跨欄運動！

近日，港鐵沙田站及元朗站發生多宗恐怖襲擊事件，而港鐵方面未有及時協助乘客或市民不特止，更加有協助恐怖份子既嫌疑！

所以，本人正式發起港鐵跨欄(跳閘)運動，同時支持其他所有不合作運動。

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

但跨欄同阻擋車門關閉唔同，有一定風險，參與者有量力而為。
唔想跨欄既亦可以使用特惠票。

係 所以請量力而為

記住包晒頭同戴手套

不反對

全民運動

跨

推

跨前請留意附近有無職員，
最近多左企閘機

全民運動日，最好約埋知己好友一齊做運動

發夢個個都係欄王

個個都係劉翔